其實話空姐係飛雞呢種偏見係幾時出現？

印像中都有一段時間

但點解會咁大的敵意？

跟住就畀pr公司捉住嚟分化？

就好似唔係所有差佬都係狗咁
無人理

因為連登有班loser見到人地靚女
ig post到生活多姿多彩
但自己又媾唔到人/唔敢媾人
咪有敵意囉

無道德本身就係高登文化黎，所以話飛雞既多數都係舊人，612後既高質新連登仔唔習慣呢種劣質文化
所以係時候要改革連登，趕走呢班低質無道德舊會員，光復連登成高質論壇

由因航頭等阿姐係駕駛艙食洋腸開始
Btw 有冇人有個攝相

冇記錯嘅話好耐以前都一直咁講，只不過航空界參與罷工後個形象就煥然一新， 咁就漸漸有人放低過往成見

高登d老鬼好命既都結哂婚啦
得d 90尾00後仲溝女叫雞
而供應量最多既職業就係佢地